行山銀行班MT我屌哂你地老母，成班垃圾快撚啲中肺炎死

本身我Home Office可以hea hea地
著住睡衣做一陣訓一陣
又可以攬住隻狗做野
忙完一輪落去食早餐都仲得

自從你班撚樣單野黃左之後而家強制開cam
我屌鳩你地班死弱智臭閪

認同

成班腦殘做撚壞哂規矩
推到佢地俾人炒

Hi 叫我地？

駁唔到

點解仲會有面留低

見到班撚樣就炆

哇本身樓主可以攬住隻狗做野好幸福
On9 mt真係累人累物
行山銀行仲唔抄撚哂佢地

句英文未改

行山六子食撚屎

屌

開cam係咪誇咗啲...